突發 地盤工日薪100萬元

事發於今日上午10時許，一名42歲的工人在觀塘重建項目「凱滙」地盤位置，被一條木方擊中頭部，當場陷入昏迷，救護員到場後，將傷者送往聯合醫院搶救，惜傷重不治。「凱滙」項目發展商事後回應事件指，對有關意外非常難過，對死者家人致以衷心慰問。管理層已探望家屬，同時會向去世工友家庭提供100萬元之恩恤金及教育費，以解燃眉之急。

但返一日後即炒

贏到開巷啦
又同到大陸婆結婚，仲生埋蝗

啲錢真係有血有汗架

你好仆街

100萬真係算係咁

平時咁多意外d顧主比嘅賠償金50萬都未必有

連登仔仲唔頂爛市

市建局，依家都仲未敢好過份

100萬，返上去貼仔

笑你老母咩 將心比己
你屋企人有意外想唔想俾人笑

屌
你玩緊既係兒登
廢物LOSER既集中地 有呢D留言有咩出奇?

100萬做得咩

起佢底就知咩事

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板